密斗貨車輾過打風垃圾 失事鏟上行人路撞巴士站

下午3時10分左右，一輛密斗貨車沿葵涌道往荃灣，至荔景邨風景樓外失事，鏟上行人路撞塌巴士站‧；幸當時沒有候車乘客，否則後果嚴重。事件中司機輕傷，報警求助。他事後稱，路面有打風吹下的障礙物，輾過時失事。

貨車失事撞塌巴士站。(詹家志攝)

巴士站損毀情況嚴重。(詹家志攝)

其實今日都應該停工停課
好多道路都塞塞地

叫林鄭賠錢啦

個貨車佬可能覺得自己架車夠大
輕佻，輾過堆樹枝冇問題
點知柒咗

好彩返晒工巴士站無人

林鄭：全靠我唔宣佈停工，今次仲唔係我功勞？